割手足之前 一人一單紅色法官判例

「光復元朗」反水貨客示威中，聲稱被警察非禮的女被告吳麗英，遭男警從後推跌至鼻骨骨折，滿面披血，最後被控以胸襲警，昨判囚3個月15日。暫委裁判官陳碧橋判刑時指女被告襲警程度雖輕微，但她同時大叫被警察非禮，引發其他人跟着叫囂及擲雜物，令罪行變得嚴重。陳官判刑後更於庭上透露，因本案及另一案而遭受威嚇，擔心人身安全，但強調不會因此加刑或減刑。

蘇官裁決時指，少年被搜出噴漆、護膝、護目鏡等物品，他認為少年若想和平遊行，不必攜帶全副裝備，並質疑如以鐳射筆照向人身或建築物有何意義。他裁定，少年帶備鐳射筆的意圖，是射向警員或他人的眼睛，以造成傷害。

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸